超前部署！美第七艦隊南海首發飛彈 三度派電偵機臨港 嚴密監控解放軍

美軍自18日以來已經三度派遣電子偵察機至香港外海，23日第七艦隊公布美軍在南海演習中首次發射飛彈。（圖片來源／翻攝自美國第七艦隊臉書）

美國海軍第七艦隊23日公告，在南海的實彈演習中，由「伯克級」貝瑞號驅逐艦（USS Barry DDG-52）發射一枚飛彈，顯示美軍在南海已經展開「超前部署」。

對於美軍在南海罕見的動作，一向關心軍事相關訊息的民進黨立委王定宇剛剛在臉書貼文指出，美軍所屬的伯克級驅逐艦貝瑞號稍早在南海實彈操演時，發射了一枚飛彈，並且執行了作戰資訊指揮中心的操練。在他的印象中，這應該是美軍首次在這個海域發射飛彈，在中共的大門口進行飛彈實射，是件嚴肅的事件。

美軍在中共大門口飛彈實射，立委質疑中共內部有大事

王定宇認為，中共的內部應該發生了什麼重大的事情，或是有情資顯示必須升級壓制中共軍隊的動作。

同時，追蹤航空器的Twitter帳號「Aircraft Spots」發布訊息指出，1架呼號為「TAKO30」的美國海軍EP-3E「白羊座電子偵察機」約在22日再度飛臨香港外海，這是繼18日以來美軍第三度以電子偵察機瀕臨中國廣東地區，而解放軍也在南海舉行反潛演練，美中兩國大動作讓整個南海局勢升溫。

隨著中國武漢肺炎疫情升溫，中國對周遭國家軍事動作頻頻，除了三度軍機逼近台灣，並首度夜航台海邊境，3月19日國際媒體報導，因應印度在藏南修建鐵路，西藏的解放軍部隊頻繁軍演，並以拉薩為中心，向外輻射部署攻擊直升機、坦克、重型火炮和防空飛彈，軍演也擴及至海拔4000多公尺的中印邊界地區，此外，也在南海舉行反潛演習。

美軍電子偵察機頻出動，南海演習首發飛彈

美軍第七艦隊也在南海進行「超前部署」，15日起，載有美國最新隱形戰鬥機F-35的美軍太平洋艦隊美利堅號兩棲突擊艦（USS America）與羅斯福號航母戰鬥群正在南海進行聯合演訓，18日起，也有一架「白羊座」EP-3E電子偵察機、19日一架RC-135U電子偵察機進入南海，EP-3E還飛到香港外海，22日，又有一架同型電子偵察機飛抵香港外海，23日在實彈演習中再發射一枚飛彈。

針對EP-3E電子偵察機頻頻前進香港外海，前海軍官校軍事學科部教官呂禮詩在臉書解讀，配合軍演的航母群，此時此刻美軍在菲律賓海的前進部署（forward-deployed），對中國、對台灣展現了一定的決心與目的。

根據資料顯示，EP-3E自P-3反潛巡邏機的基礎上改良製造，機上的AN/ALR-76雷達波段ES系統等，在6100米的高度對巡洋艦的探測距離為251公里，然而最新的資料顯示，利用傳感器接收器和碟型衛星天線，對整個一大片面積內的電子信息進行監聽、蒐集，可以從740公里以外的地方截獲雷達和其他通訊信號，並即時分析解碼，或者傳輸到後端由超級電腦解碼。

中國肺炎疫情升高，美軍防政治風險變軍事風險

這意味著，EP-3E它在香港外海可以針對整個廣東內陸的解放軍動態，當然包括駐紮在香港的解放軍動態。美軍對南海、香港廣東一帶展現超前部署的決心為何？可能正如流亡美國的中國富豪郭文貴爆料，中國尚未放棄以攻打台灣或在南海挑起戰事，來轉移國內對武漢肺炎疫情失控的民怨。

美國發火..已經開始作出警告

Sir this way

對於美軍在南海罕見的動作，一向關心軍事相關訊息的民進黨立委王定宇剛剛在臉書貼文指出，美軍所屬的伯克級驅逐艦貝瑞號稍早在南海實彈操演時，發射了一枚飛彈，並且執行了作戰資訊指揮中心的操練。在他的印象中，這應該是美軍首次在這個海域發射飛彈，在中共的大門口進行飛彈實射，是件嚴肅的事件。

睇黎支共真係可能互打緊
包括侵侵話對習唔高興
美國今次真係首次.大家都明咩意思

老屈美國就要預咗付出代價

射呀射 射他吧！

下次要中左先知

炸左石崗同添馬艦佢啦

Push

空投軍備please

支持Trump叔統治香港

鄧小強果三萬精兵應該ko到美軍

中南海全軍力加埋夠唔夠一隊第7艦隊打

sir this way

港共30000警犬夠做

美軍參與非法集會

已準備好好似二戰時期意大利佬咁夾道歡迎美軍登島

請進駐香港，並取下珠海丶中山丶深圳
到時睇澳門點死

準備好香檳 同肉體幫美軍帶路

美軍來了我帶路

預期大家應該準備開火.依家去到射導彈
無論支共點解釋都好
大家都明有咩後果

第二次太平洋戰爭

ac130

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

果三萬廢柴就咪撚提啦，算鳩數啦，果班綠曱甴走得比你同我都快啦

濕哂未？

因為疫情 所以用軍事轉換視視

根本係一場大龍鳳 中美元首事先已通過電

掉粒原子彈去北京啦

侵出兵：趙乜堅，你個撚樣老屈我吖嘛，你同我躝出嚟

射死哂3萬黑警

終於嚟

大家平時出街就好好留意通往相關軍事設施道路嘅動態啦
為美軍做好準備

香港軍營列表

對住美軍舉橙旗

等咗好耐

逐一擊破
玩完伊朗 就中國

係啊
Trump通埋電話話要屌彭麗媛President Xi都同意咗啊

土地有乜價值？

sir, this way

Sir,灣仔軍器廠街1號please

香港對出公海有冇緩衝區俾美國罩住

可唔可以第一步打香港先
忍唔住啦

黎明來到

寧得罪侵侵，莫得罪美軍

睇黎23條立法，我地要靠自己同黑警同鄉黑死過

曱甴（開咪，清喉嚨）：你地現正進行非法集結請立即離開，否則使用武力

仲要係屈鳩美軍

陰謀論mode: 唔通侵侵發現習種發動生物戰派摺被軍全世界放毒

Sir,this way

支那水師變北洋艦隊

gay不了

我留喺到帶路

希望美軍可以接管香港
幫我地清算警察同建立民主政府

屈鳩侵都係一個人嘅事

屈鳩美軍係美國人嘅事

出水炮車啦鄧小強

歡迎美軍

快d放三萬狗隻迎擊美軍啦
sir, this way

炸左狗總先麻煩

射到去南海

上兩個禮拜 流傳嗰幾段香港ufo片
關唔關事？

Sir this way！
Makes American great again

香港仔？
又好似真係面向南海

利申 都係鳩up 零天文/軍事知識

口交部出左來吠未？

等你好耐喇快啲啦

快

Sir this way!

呢單係美軍同支那嘅私人恩怨

打啦 好悶呀

咪係
快啲啦

佢哋架空中炮艇AC-130唔係講小，可以超視距攻擊，你死咗都唔知咩事

阿帕奇又地獄火

F22猛禽同福特號要嚟都好快

不過美國佬邊會用咁多錢做場舞台戲呀？除非做完有錢收

肯定偵測到支那黨軍有動作先咁做
睇怕雜種想喺台海南海搞事

冇絕對空優出黎做靶機咩

有冇軍火巴講解下接被軍既技術大約有美軍幾多成？

其實CIA應該用衛星monitor到中共動員軍隊，所以先會比警告中共。

利申：我best fd係美國海軍陸戰隊

「對整個一大片面積內的電子信息進行監聽、蒐集，可以從740公里以外的地方截獲雷達和其他通訊信號」

基本上Cover哂整個珠三角地區（包括香港）

740 km = 459.81 miles

美軍來了

我帶路

屌，冇料到D金先升少少

佢哋玩到最大係用氫彈、中子彈呢啲

俄佬嘅沙皇彈，不過無準繩度，所以要靠大範圍，唔係打個別人士，係一個城市嘅人整體陪葬

9成內鬥 鬥到就黎戰爭

驅逐美國記者唔係做比美國睇 係唔想內鬥比人見到

中國早兩日搞台灣呀嘛

香港仲有三萬隻抽調摺被軍

侵侵憤怒了

核彈!!

因為真係唔會點真打，打完有咩利益先？香港係生金蛋嘅地方，炸咗香港，對咩人有好處？我暫時諗唔到

美軍來了齊帶路

下一次希望係瞄準香港警察總部

我一直唔明白，一個Twitter 帳號點樣會知道美軍偵察機既位置

有冇ching解答下

畀你睇到既機就係你門口
你睇唔到既機就已經飛左入去

[教學] 如何為美軍帶路

Sir, this way

通常中第一炮係會(誤射)嘅

係唔係佢講既先
定你估既咋

彭麗媛唔係話朋友来了有美酒，豺狼来了有猎枪
原來得把閪口
番屋企含撚啦
彭麗媛

邊會可能真打..... 真係打之前就唔會互射警告.

你寧願美國放手唔理, 等中台真係開打嗰陣時佢先至介入.......

土地入面嘅資源
成個世界都回到起點嘅話
邊度資源多就有優勢

值得pin
全世界準備好WW3

Come on my navy

打柒佢啦

背後件事應該好複雜，我估計中共另一邊勢力坐大咗，7婆喊可能係唔知聽邊邊，怕跟錯隊。（純粹鳩估）

係咪監控到我地講咩
咁我地應該要集體講sir this way

十年內會唔會睇到ww3

前兩日警告台灣一陸可能會打過黎，之後就多多動作，似係話俾大陸聽我𥄫能住你

頭先我都有開post
有部分人死口話唔係南海

蕉蕉蕉gogogo

支共狗咬狗，美軍差隻腳埋去會唔會反而令習派同反習聯手，正常應該食花生睇兩邊打到殘先去執雞

支那内部开始各种动员。😱😱😱

中共今日唔落台好易岀事

警甴：英文點講

你敢亂嚟就開波打你班冚家剷

習敗敗想做千古罪人
用中國和平想換功績，可惜人蠢冇藥醫

Sir this way
等咗你好耐

美軍 上返行人路啦

快點打中共

美軍得佢批盡未？

[img]https%3A%2F%%2Fnewsphoto%2F2019-08-29%2F900%2F20190829001195.jpg[/img]

好想知老解究竟做左d乜

支持

後果自負

Very good

而家唔係想擦槍走火，係直接起你門口開火撩交打

Sir, this way

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

繼續撩交打

支那敢唔敢派戰機飛近北美？

集體投降

anyway 事出必有因，美帝唔會亂黎，有reason先會做

好好奇除左班老中少粉紅同無腦藍絲之外
仲有咩人信摺被軍會夠其他國家揪？
PS:睇口交部既反應 佢地都知道自己係垃圾黎

仲望到大嶼山

炸平支那，thx

光頭蛇舉槍未？

屌你一加郭文貴三個字就覺得唔對路

曾幾何時台灣好似講過,支共打台灣,台灣第一時間郁香港,以前覺得好仆街,依家好期待
炸死班共狗

香港警察：上番行人路

係就好

支共即時肴底喇

”信政府，沒事兒“

好想知道香港係戰略上有咩地位 有無話一定要拎到香港呢個地方

好似中國咁譴責下咪算囉
嚇到大陸仔瀨屎點算

又試新玩具

日本海上自衛隊都贏唔到

我哋手足個閪已經為美軍準備好，fuck me sir, this way

天滅中共，港女閪任你屌，sir!

樓市又先

US Navy近排喺南海做軍事演習
上星期有軍事專家喺環球時報撰文，提議用EMP短暫癱瘓US Navy作警告
另外大陸亦都有派戰機喺南海做反潛艇演習

叫美軍上返行人路

我一睇到你個名 以為發生咩事

快d打啦 this way sir

環時建議中國陸軍總司令部對美國全面開打生物戰

: wrong0 USA guyS get outhere ！otherwise we will attacke youS

美軍來了 我帶路

幾日前發生嘅中共趕走美國記者命令係包括香港，有冇人助我一臂之力打國際線?

我國一隻吳京就可以暗殺美帝總統一個手榴彈拋上天就炸掉一架飛機
結論 : 有政府，不怕

hello, sir this way!

幾時用別天神改寫記憶

中國人每個人都可以隻身帶住150斥炸藥上戰場 利害了我的國

趕走美國記者簡直係叫人制裁自己

屌, 一支導彈射去北京,支那就跪架喇!

5月20日前仲有排攪
歡迎美軍 7th Fleet

中國係全世界最安全嘅地方，冇疫症，快啲打過嚟

維尼🐻的武裝漁船快艇又在金門海域搞事。十幾艘快艇騷擾撞擊台灣海岸警衛隊船隻。維尼🐻不斷加强擦槍力度，看來不走火不高興啊！拭目以待！

快D黎顏射我

伊朗似比支那玩多啲喎

警察封鎖線

駛唔駛?
唔好唔記得中國有4百萬個華裔間諜係美國
中國終於可以實現到二戰日本做唔到嘅嘢
就係直接攻擊美國本土

要明白國家級恐襲同恐怖組織嘅恐襲，係唔同嘅。一個唔覺意，係曼哈頓區跌爆咗樽沙林，或者VX。然後呢個威脅有4百萬個。

所以美國先有所避忌，如果唔係一早打柒中國啦。

唔送份大禮點叫I have great respect for President shit

我都係鳩估緊中國有唔尋常嘅軍事調動，繼而令美軍入南海部署

好耐以前就有，而家香港完全喺中共嘅防圍網底下，基本上冇戰略價值

而家有戰略地位嘅地方係喺南海，因為有爭領土邊界有爭議，你打香港，即係入侵中國，佢可以即刻名正言順報復，
但係喺南海出出入入，中共吹你唔漲

而且南海有高度戰略價值，所以中共先咁緊張
世界3 分1 海上物流經南海運送，控制到嘅話全世界忌三分
據聞有大量未開採石油同天燃氣，唔驚俾人能源制裁，
南海係亞洲捕漁業嘅重地，有咩事可以靠佢穩定肉食供應
水深可以起核潛基地
覇到南海，中共可以喺鄰近地區作快速軍事應變，到時東南亞同南亞國家就更加聽中共支笛

COD:MW 都有一幕係咁

第七艦隊＝一班東南亞國家空軍所有戰力，仲要第七艦隊係計一個航母戰鬥群。問題係家下係兩個航母戰鬥群，仲有第三個係Ready，只要唔打越南咁大範圍，美軍Win 硬。

黎料了

親戚係海南軍區 大家去東南亞旅行小心啦

空投軍備 光復香港

只有美軍同老解先知

有人唔做做曱甴

黎明來到要光復這香港

小支支好屈唔屈 屈去美軍到
果次侵白宮答記者問題
個左膠記者問係咪歧視支那人
侵一句 佢屈我地D軍人播毒
個左膠記者即刻無聲出

今次真係好難估 尤其是侵侵

侵侵係癲嘅 真係可能有更大動作

要儲chakra
未儲夠

拉晒坐48小時？

啱呀 我地一於推佢一把
圍攻中共

依單嘢口交部要請示習總先敢放咀炮

trump trump上任到而家 射左幾多次

應該知道 某啲通訊頻率就得

好似民航客機嘅標準配置ADSB

班記者叛國賊

支那口交部表示剛從社交媒體中得悉事件

梗係F22一早清哂場先出A-10, AC130啦

中共如果玩陰招，擊落一架香港民航機，屈係美軍飛彈擊落，都唔係冇可能。

〔即時新聞／綜合報導〕美國第七艦隊今（23）日下午於臉書發布消息指出，美軍「伯克級」驅逐艦貝瑞號（USS Barry DDG-52）在南海進行實彈操演時，發射了一枚飛彈，並執行戰情操練。

美國第七艦隊還在臉書貼出照片指出，伯克級驅逐艦貝瑞號在南海實彈演習中發射了一枚飛彈，並進行戰情操演，「貝瑞號驅逐艦以實際行動，支持印太地區的安全與穩定，海軍最大的驅逐艦中隊第15中隊也部署在第七艦隊的指揮下」。最後還標註「美國海軍準備好了」

民進黨立委王定宇在臉書指出，美軍所屬的伯克級驅逐艦貝瑞號稍早在南海實彈操演時，發射了一枚飛彈，並且執行操練，「個人印象中，這應該是美軍首次在這個海域發射飛彈，在中共的大門口進行飛彈實射，是件嚴肅的事件」。

王定宇認為，中共的內部應該發生了什麼重大的事情，或是有情資顯示必須升級壓制中共軍隊的動作，「十個多小時前，川普才剛剛發佈與習近平通過電話，間隔不到六小時，第七艦隊就釋放這個訊息，台灣應該持續密切觀察、注意！」

點屈到
美國D間諜衛星不停mon住，你枝導彈係邊到射出黎都知得一清二楚。

黨邏輯：美帝嘅證據一定係流料

美軍或許可以打贏支共，但敵不過武漢肺炎

屌你無隊型

無
可能人哋係諗住核平咗佢廢事煩

嗰班第一個衝出嚟帶路

美軍涉嫌藏有攻擊性武器被黑警恐怖分子追捕

大家唔好再諗打乜打乜
現實係唔可能的
只會口炮
因為中美是但一邊郁
對方一反擊起黎夠你成個國家仆街變第三世界
大家都有大把核武 化武 導彈
你逼虎跳牆人地乜都哂冷
你唔想連任 唔理自己國家d人咪開戰
想連任唔使打交既

一宣告開波，逃走既逃走，內戰既內戰。

隊軍淨到三分一當贏

fire

唔介意係香港擦槍走火嫁

莫非收到風中共想閃電攻台？

實打代理戰

This way

打佢老母閪

應該真係有情報

Yes Sir

YOU SURE？
真係出到太平洋？
我怕台灣海峽都未必過到

怪唔知得轉屈意大利

打佢老母

如果打我個人認為香港係必定奶野
因為香港作為一個國際轉運站
有完善既物流配套
所以搶左香港係會方便後續補給
加上香港人係比較親美
美國唔洗太驚本地人作反
就算美軍用暴力鎮壓香港紀律部隊同解放軍都會比較易

有冇狗總坐標？
3萬thx

今次唔止郭文貴講
平時得佢鳩Up
咁緊係唔對路

今次睇行動
AIT莫建都近期旁台出哂聲
叫蔡政府唔好只睇疫情
國軍要準備好第二次台海危機

有冇人敢同我打賭？
呢啲根本唔會有作用，冇實際嘢敢做，遲啲疫症冇埋，中共只會係繼續越嚟越串咀
唔信一年後我推返個post出嚟

支共想趁歐美立立亂攻打台灣

同意
美中開打機會唔大
中共咁撚多資產係美國

但係軍事行動可以更反映到「關係」
在非軍事行動手段施壓

Tldtr係咪要買定午餐肉喇？

咁要共軍先出手
係「共軍」牌頭出手
咁先有機

美軍冇合理性做第一方出手

下？？？
其實好多人都係咁分析
姿態大於行動
做咩扮眾人惜醉...........

冇咁易打得成, 一開波就變WWIII.
如果中美真係開波, 到時全世界唔同國家睇吓有咩著數而表態歸邊.
兩邊聯軍都係打軍事目標先, 同埋唔會郁D就話出核武
打人地都係想搶人地盤, 邊個會想打羸後只分到一個充滿核幅射既爛城市?
核武係是但一邊打到中後期唔多夠抽時攞出黎發爛咋用既.
唔會一開波就出核武

警嫂鋭武快推
哥布林方陣跟上
內街tg放題速龍突擊
美軍仲唔嚇到賴屎

係？班兒登仔6月就等緊美軍殺過嚟香港啦

美軍參與暴動、縱火、意圖謀殺?

支那要打香港？

on9 美軍就殺到嚟香港喇嚇到摺被解放軍即刻內亂投降啦美軍是但一隊都夠中共俄羅斯打啦

Sir this way
Fully support u

唔好FF射枝導彈下一步就係開戰
中間仲有大把過程

射多幾枝分分鐘習以為常添
大家唔洗太驚訝

應該隔好遠啊 唔關事的

除左獨立屋 平時買樓係唔包地 你只係交地租 租緊地

歡迎第七艦隊全員

年代向錢看
分析台海情勢升溫

美軍會唔會好似伊拉克果次咁, 起香港暗殺林鄭?

你同D專家一樣
武漢肺炎是感冒, 沒事兒沒事兒

依家係門口開咗真炮啦喎

拎左真野出黎, 再當無事無反應
下一步係人都諗到, 一係打一係傾

I have a very good relationship with China and with President Xi. I have great respect for President Xi. I consider him to be a friend of mine.

老老豆豆，美軍未必頂得順 tg

sir this way
我要做美國人呀屌

美國國旗美國國歌已經準備好

美軍一嘢瓦解軍妓廠街個恐怖份子集中營 年年進貢一百億又點話

正

成班美國主流媒體憎侵侵仲多過中國on 9 到爆

海豹部隊 睇過紀錄片連台灣水鬼部隊要係室內硬食tg 做訓練
海豹應該仲勁抽

齋鬥海空一定唔夠，加埋陸軍唔知。

首先學好英語，光榮帶路。

得罪德州人無好下場。

福特號未服役，不過淨五個航母戰鬥群加日空自都玩死你。

散仔協會出信屌鳩美軍未？

因為美軍開左個識別俾大家知。佢唔開就做唔成威嚇。

美國向支那宣戰吧，支那殺死了那麽多美國人

侵：安倍，唔好攪奧運，叫三菱整多啲飛彈
安：收到。

WW3

好想睇我地忠誠勇毅嘅香港警察
打倒外國勢力

美軍：

作用係用嚟美國同中共deal某啲嘢
真打就唔會嘅

但有冇人留意到
近海飛三次，仲要射埋導彈
口交部一句強力抗議，嚴正交涉都無

Sir,This Way

老共係咪諗住趁歐美立立亂乘機偷襲台灣

開始轉咗玩法，唔講呢啲廢話，句句串咀串鳩你

收開支那錢做賣國賊，梗係企支那嗰邊

咪就係越嚟越串咀囉，習仔上台呢幾年真係對全世界都驚你有牙

美國撩交打到出晒面
點解牆內官媒唔報，有助轉移對習仇恨喎

笑死我
狗仔咁睇得起個小學雞雜種

Please

人哋射到門口都唔敢出聲
唔敢畀小粉紅知無力還擊

係，分分鐘有班即刻扮蟹
美軍：FUCK OFF

大家無人知，快d 擺上微博

想睇到時狗啲gear擋唔擋到子彈

你誤解左我意思，習屎只會越嚟越唔出聲
因為今年美國外交中心放番落亞太南海

俄佬啲潛艇應該黎到南海架喇

如果開戰
香港人應該點做好呢

同行入面有冇人帶口罩

Btw真係9up中上黎香港之後比個ops core你地帶

攻呀攻 快搶攻

https://tw.news.yahoo.com/%E8%B6%85%E5%89%8D%E9%83%A8%E7%BD%B2-%E7%BE%8E%E7%AC%AC%E4%B8%83%E8%89%A6%E9%9A%8A%E5%8D%97%E6%B5%B7%E9%A6%96%E7%99%BC%E9%A3%9B%E5%BD%88-%E4%B8%89%E5%BA%A6%E6%B4%BE%E9%9B%BB%E5%81%B5%E6%A9%9F%E8%87%A8%E6%B8%AF-%E5%9A%B4%E5%AF%86%E7%9B%A3%E6%8E%A7%E8%A7%A3%E6%94%BE%E8%BB%8D-101135110.html

用黑警定義完全係告得入美軍
參與暴動=食花都計參與暴動更何況美軍唔止淨食花
縱火=槍械係有火藥仲唔係縱火,仲可以告埋[管有可作非法用途工具罪]
意圖謀殺=尼樣唔洗講
恐怖襲擊=班狗見到美軍覺得恐怖仲唔係恐怖襲擊
條條罪都夠告美軍終身監禁,希望到時律政司接立我意見點樣告美軍

支持打杖
香港先有機會逃出生天

拎埋東莞，跟住趕哂啲人走
擴大香港版圖做工業農業

梗係用實戰訓練架啦柒頭

人哋得支左輪，你想人哋點撚樣呀？！

搵小粉紅/武漢律師做野姐
民間係中共默許下繼續反美

美軍啲m50 joint service general purpose mask多到要拎上ebay賣

囗交部冇回應

夠哂攔截香港電子信號 拎哂狗屋坐標 軍營坐標即刻射導彈 然後驅逐艦帶頭 航母進駐維港

又唔係射落人地到 射落海咪等於咀炮 有咩用

出兵打柒美國啦
如果我係中國人真係忍唔到！
可惜我唔係

Bring the rain

警犬
你地個夢就嚟要醒啦
仲要比人大巴大巴摑醒

攞支pepper 隊住美軍個頭問佢 a u 挑釁？ a u 挑釁？？？？

跟住比人一槍pak 低左

you go there!! you i shoot!!

鄧小強仲唔衝出來護航？

BF4嘅劇情

今年6月正式開始

This way sir

we miss you bro
小心身體

加埋你三人會議？

你地臭閪蚑那仲係咁燒臭閪蚑那賤蛆

個 d 白痴警察加油牌頂唔頂到.50cal?

國家：你信念唔夠強點bulletproof啊

其實有冇諗過 以中國d垃圾雷達技術 F-35係中國上空飛過分分鐘都唔知

如果邪惡美帝紙老虎用40mm炮 我地銳武/水炮車頂唔頂得住？

開波啦！

因為人地國防開支條數根本就唔止佢每年同世界講果個數

利申 9up

支那牆內完全封鎖

可能連.50都擋唔到

美國一向出手都有理由, 今次會係咩理由呢
通常都做到有哂實據

你地臭閪蚑那口交部爽呀同叫春好有文化

d支那人真係好撚痴線
明知平時嗌交你點鬧都得 一鬧老母就勢係假 動武解決
咁都可以屈人地最尊重既美軍

咁啲兒登仔呢？你呢？

咁就要睇佢個動機係為d乜

你地臭閪蚑那垃圾及動物屍體處置方艙好有實際作用

解放軍同外交部完全隱形

上返行人路

曱甴強開聲未

屌你而家海戰最重要就係航空母艦
航空母艦最大挑戰就係續行距離
咁咪解釋到點解
軍備=國力 美國要做世界第1
有咩理由唔整多幾隻
佢點知會唔會突然有一日有國家打佢
佢咁做亦係防止有人夠膽挑佢機
講真 美國有錢就咩都得架啦

美國想用核彈，幫中國高溫消毒

玩下玩具洗得幾多錢啊？

窮人睇富人玩跑車既心態？

咁其實我都係講緊事實姐 美國擺明係同中國施壓啦

要光復這香港

你地臭閪蚑那賤蛆食垃圾車豬肉同靈車生果最醒目

點似得支那隻艦要入油

一直深信美帝會打救世人

五毛係連登玩偷換概念

美帝洗7億係支那門口玩下玩具，支那就乖乖地每年比2000億美金買美國農產品，淨賺1993億美金

口交部一粒聲都唔敢出

sir

你會唔會打打下仗去入油啊 等等，我去入一入油先

點解你地臭閪蚑那賤蛆可以咁撚賤同智障

乜你地臭閪蚑那啲船一mobilize就要換渦輪咁高科技架

原本有麥克爾 約翰遜 同安培

不過我話唔要嘍囉 侵侵同習總唔敢反對

快啲打😭😭等左好耐

唔敢回覆me

駛撚咩

派一架戰機射粒彈落狗總部啦

巴打你依家係咩位置

駛撚咩, tsla D 車大陸大城市周圍都係. 加埋mega廠一自爆, 先核平上海, 幅射沿海城市污染, 水同空氣都殺死人.

加埋美元美債無限印, 各國春袋都係美國手上

暫時未聽過邊個戰場 美軍冇空優

Sir, hong kong, has 30 thouands, 賤閪警. You, come come, warm up, no problem

中共快啲出兵啦！大家等緊睇解放軍

即係已經LOK哂TRAGET

23號(噚日)美國架偵察機飛到幾近香港?

sir you come come,, I will get you warm

美國警告咗台灣幾次，支那極有可能趁病毒全球流行時渡海侵台。支那都講過今年係入侵台灣嘅好時機。美國擺明話俾支那中南海、小粉紅、十幾億低端生物知。唔好以為咁就可以偷雞。美國係可以同時間打兩場仗，左打日本右打德國；左打塔利班右打侯塞因。

微博嗰啲都冇 成件事係好鬼

美國仲係可以狂印銀紙，國債券都係繼續有人買

區區過幾億算啲咩

美軍一落地就去殺撚曬香港班警察佢

解放軍冇作戰經驗 應該嚇到賴屎